急問 氫氣球可唔可以帶入戲院睇戲

如題

有冇人答我啊

可以

不過唔知會唔會比人拉

邊度搵得到氫氣球

行花市買

錯！嗰啲係氦氣球

唔撚可以呀

唔可以帶入院、但你可以寄存
利申：做過UA